其實點解大陸人咁有錢 黎香港掃貨

番深圳dup 骨 見到都係4000 ~8000人工

專登黎恥笑港豬窮掃唔起

剩係政府收地嘅賠償都唔少啦

村長都要用幾百萬買位
你諗下分地袋幾多錢

我都咁諗 食個探魚300蚊
但佢出面個牌請人係4000

13億人加埋嚴重貧富懸殊
差唔多啦

1。收地
2。灰色收入
3。黑色收入

骨妹係收4000一個月，但開大收咗1000使唔使報俾你聽

十幾年前北京既外省保安係600-800 人工
但食個麥當勞要20蚊

果時已經覺得好奇怪

13億人口 仲要分一線城市 有錢果啲先落黎姐

包住食，係淨袋

13億人，有1%有錢人，都有1300萬人

最有錢果1% 都幾千萬人
大陸同時有90%人冇出過國

所以保安唔食麥當勞

啲挪威人嚟到香港，見到15000蚊位待應，但求其一間西餐廳一碟意粉200蚊，一樣覺得好奇怪

做生意，當領導，當官果堆收入好高，普通打工仔點掃

1. 關稅 (睇侵侵)
2. 內地多假黑毒野 (香港都開始多)

香港尖子走去外國讀書唔通又等於香港個個都係尖子？

黎得HK掃貨又點會窮呀唔係豪客都做代購或自用啦大把窮果d唔好話出國就算離鄉都冇水呀呀